覺唔覺得LBJ今年就算攞到冠軍都唔計

熱火傷晒dragic同adebayo
史上最強弱懸殊嘅nba final
班4jim9成日話15年因為傷irving+love先輸
又話勇士靠運氣嗰冠唔計
所以今年就算Fmvp係俾詹士
佢都係冇辦法超越高比

依個冠軍係畀Kobe

唔想見到FOJ喊晒口咁講：「This is for Kobe！」